邊可能有人想同自己一齊

就算係點，都唔覺得會有人肯同自己拍拖，邊有人會中意我

唔好灰心
人生公平
你自己都唔鍾意自己
你點會令人鍾意你

覺得有但冇

放棄啦

你當自己係女仔諗下會唔會揀自己

點解咁卜月

講

無錯就係咁